其實呢條友係咪味覺有問題？

屌你老味好撚有創意，但係睇到啲白精古力就覺得好伏
佢仲要係咁打飛機過好食